{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "귀룡산"
    },
    "text": "貴龍山 (귀룡산)\\n\n慶尚南道>泗川市\\n\n泗川市の四南面花田里に位置する山は高度384mの一峰で、臥龍山の北側線上にある。 この山は鬼龍山といい、山は丘陵型に分類され、緩やかな斜面を持っている。 この山の西北には臥龍山の他の線上にある鳳台山がある。 また、東には興武山の船上に陵花峰がある。 この二つの山の間を竹川川が流れ、これは4000万に流入する。 九龍山は朝鮮地形図に初めて記録され、もともと貴龍山と呼ばれた。 この山の地名は高麗顕宗とアン·ジョンウクの伝説と関連がある。 この伝説によると、顕宗の8番目の息子ウクと憲政王后が情を通じて会って一緒に過ごし、ウクは顕宗が亡くなった後に泗水県に流刑された。 アン·ジョンウクは文章と地理に全て堪能で、彼は顕宗に死ぬ時に金一袋を守るよう頼んだ。 顕宗は郁が死に伴い彼の言う通りに行動したが、埋葬中に術師が忙しいと言ってひっくり返すことができなかった。 翌年、顕宗はソウルに戻り、多くの困難を経験した後、1009年に王位に就いた。 顕宗は1017年に父の安宗の墓を乾陵と称し、孝木大王に追尊した。 これと共に、貴龍洞は貴龍山東側の陵花洞を指し、その裏山が陵花峰だ。 また、培芳寺は臥龍山に位置し、顕宗が王位に就く前にここで子蛇を見て詩を作った。 臥龍山は安店山烽燧と離宮山および貴龍山に囲まれたところにあると伝えられている。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "貴龍山はどこに位置していますか？",
            "answer": "貴龍山は慶尚南道の泗川市の四南面花田里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "貴龍山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "貴龍山の高度は384メートルです。"
        },
        {
            "question": "貴龍山はどのような地形ですか？",
            "answer": "貴龍山は丘陵型の山で、緩やかな斜面を持っています。"
        },
        {
            "question": "貴龍山の周辺には他の山がありますか？",
            "answer": "貴龍山の西北には臥龍山の他の線上にある鳳台山があります。また、東には興武山の船上に陵花峰があります。"
        },
        {
            "question": "貴龍山の近くを流れる川は何ですか？",
            "answer": "貴龍山の近くを竹川川が流れており、これは4000万に流入しています。"
        },
        {
            "question": "貴龍山の由来や伝説はありますか？",
            "answer": "貴龍山はもともと貴龍山と呼ばれ、高麗顕宗とアン·ジョンウクの伝説と関連があります。"
        },
        {
            "question": "貴龍山の伝説の内容を教えてください。",
            "answer": "伝説によると、顕宗の8番目の息子ウクと憲政王后が情を通じて会って一緒に過ごし、ウクは顕宗が亡くなった後に泗水県に流刑されました。"
        },
        {
            "question": "貴龍山の地名にはどのような意味がありますか？",
            "answer": "貴龍山の地名は高麗顕宗とアン·ジョンウクの伝説に関連しており、元々は貴龍山と呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "貴龍山周辺に他の歴史的な場所はありますか？",
            "answer": "貴龍洞や培芳寺など、貴龍山周辺には他の歴史的な場所もあります。"
        },
        {
            "question": "貴龍洞や培芳寺について教えてください。",
            "answer": "貴龍洞は貴龍山東側の陵花洞を指し、その裏山が陵花峰です。培芳寺は臥龍山に位置し、顕宗が王位に就く前にここで子蛇を見て詩を作った場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 427
    }
}